DIY防毒面具

我係一個無用廢中，無膽量亦無體力行得上前，希望各位見諒。

前線裝備貴而且好多都只可能係一次性， 抗爭會唔知道咩時間先完到，單計物資咁樣落去唔係辦法希望各位明白。

以下係啱啱諗起可以嘗試自己製作防毒面具，做法簡單而且平，原料亦唔係平常搵唔到既野，希望幫到各位

推

n95唔得 要用第二隻

概念類似但係可以嘅內容同， 下方濾芯可以做成可更換， 過濾物料除咗棉花建議加埋碳。

你係一個冇用廢中係有原因